傳銷嘅人真係無所不用其極

事緣係有個小學同學
有大家fb
但已經冇咩私下聯絡
早幾日搵我話食下飯
我下意識問佢係咪做保險
佢話唔係
諗住唔係做保險食個飯都冇事
之後我話今個星期唔得
佢就好似好急咁約今日食tea
後尾發現佢真係唔係做保險
而係喺貴州做傳銷
不過佢都算客氣
之後仲爭住埋單
但我食完tea未返到屋企已經unfriend咗佢
贏咗餐tea
輸咗個fd
值得咩?

無所不用其極